[王苑之] 想翻譯呢首歌做英文黎哄女友 求高手指點

長話短說 總之想翻譯王苑之首好時辰做英文畀女朋友
但細佬我英文唔好 求高手指點

有冇人可以幫我譯個完整版

你想係fit返落首歌定純粹翻譯左就得先？

tg？

譯就唔係好識喇幫唔到你
呢度有另一首Ivana既英文歌
睇吓啱唔啱心水

Mary had a little clock that works in its own way,
Just another afternoon in May
Children playing birds were singing postmen said hello,
What if Mary wasn't late that day

Johnny was a lonely man who has not much to say
He's now on the roof to say goodbye
He was so in love with Mary when she was engaged,
Sadly he was not her fiance

So God I ask why today,
Are they not dear enough to you?
Did they not pray?
Is that how you work your way?
Now I'm so afraid
To some it was one fine day,
To them the very end of life well that's their fate
So that's how people come and go
What's gonna happen no one knows

Johnny took a breath and quietly he jumped off the roof
What if Mary wasn't late that day

純粹畀佢知啲歌詞點解就ok